有無人一直都覺得拜登會贏

4年前土共撐侵侵
侵侵就當選
點知搬左舊大石砸自己隻腳

今日土共撐拜登
拜登肯定贏撚硬
但唔知會唔會又搬石頭砸自己隻腳呢

連登仔當年話無希婆就玩完

特朗普只係想做中國生意

邊邊贏都好
登哥一上台肯定世界末日

當年大把人話美國無可能取消關係法
bno 無可能平權
美國無可能制裁香港

點知我地藍絲會輸撚晒
比連登仔贏晒

但依家擺明拜登贏撚硬
已然投左千幾萬票

連登將改名為拜登討論區

in biden we trust